人生交叉點：Master定Second degree

ugc乞食N剪科畢業年半 做濕鳩細公司文員仔
做到好撚頹

唯一曙光想讀master洗底
又想直接讀多次bachelor 黎過
但聽聞用degree報non ju好難入
master定快d讀完但好似冇咩用
bachelor就讀耐d好似仲唔係有得exempt好多credit

有冇ching分享下成功例子

文員》讀master

最後都係做返文員

讀咩先？

問你一個問題
如果你得high dip , 咁你想讀多個high dip 定degree

但想charter係咪好似齋master chart唔到要有相關bachelor 先得

你其實想做乜野? n展唔好咩

bachelor degree應該有senior entry